鎮暴警察制服上出現細藍線（thin blue line）

習語thin blue line在美國很常見，香港卻很少用到。它有幾個意思，其中一個意思是警隊代表了保護社會免陷入無法紀、混亂（chaos）與罪惡之中的那道細小的防線。它被稱為藍線，因為藍色是警隊制服的傳統顏色。另一個意思是細藍線（thin blue line）代表了生死間的一線之差，因為警察每天都要面對很多的危險。在美國，黑色背景配上一條細藍線（thin blue line）的圖案亦很常見，有些人會將圖案置於車身上，以表達對警隊的支持。在黑底上加一條細藍線（thin blue line）也可以是悼念警察執勤時殉職。

牠們以為自己好似美國警察咁危險，扮辛苦扮慘

其實係咪藍絲咁解

無位擺證又有一大堆垃圾
不知所謂

The "Thin Blue Line" is a phrase that refers figuratively to the position of police in society as the force which holds back chaos, allowing order and civilization to thrive.

即係話自己好似前排軍人，為社會搵命搏
實際上香港警察只為中共港共效力，回覆所謂的「秩序」

知唔知醜

圍威喂打飛機

仲細咩, 個頭先話冇位show證, 呢頭又貼咁閪多無聊幼稚野係身度

次貨嚟㗎

個民族英雄Tag先型

可能係悼念緊831太子站嘅M字額同袍

打得飛機多傷腦啊屌你老母

班傻狗周身加d on9章係唔係當自己係車咁玩拉花!?

唔好諗得太複雜
應該係班毅進狗想話俾人知自已係「痴線」唔好惹佢
但又唔識寫咁多筆劃嘅字 所以咪就咁黐條線上個區徽度就算

btw 區徽可以俾人隨便亂改黎用!? 皇軍不愧係皇鬼

出賣香港人嘅極權走狗

必須做O既唔做
無謂野就做一大堆

宜家叫你fashion design, cosplay 定鬥靚?
好似D 偽人咁剪到件大會衫一岩一忽?

悼念警察執勤時殉職
可能個便衣死撚左了

一幫自HIGH做英雄既狗熊

黑警撚識呢d野咩

件衫比佢地亂咁痴線架
仲有頭盔後面吊住D乜?
狗糧定精神類藥物?

前線好多黃
篤尿最黃

索性不如整Ｌ埋藍店logo黐喺制服賣廣告收錢好嗎？

好似係燈，夜晚會閃

剩係知速狗頭盔有燈
發癲時會開紅燈